[Jrock]集中9up區 召集所有J仔J女嘅面孔

有鑒於近期有唔少J-Rock Post，仲要係香港少人討論嘅Band
為免過一排又沉底，所以歡迎大家喺呢個Post分享你鍾意嘅Band、佢哋嘅動向或者呢排有咩Show都可以講下
一齊擴大呢個圈子

當然我要推介下我嘅至愛，Asian Kung-Fu Generation。
佢哋呢排就出咗三隻Best-Album，BEST HIT AKG 2、BEST HIT AKG Official Bootleg “IMO"，同埋BEST HIT AKG Official Bootleg “HONE"。
當中IMO同HONE係以2012年主唱後藤正文提及過嘅假想Best Album，結果成真地連同BEST HIT AKG 2一齊推出。
而今次嘅BEST HIT AKG 2更有新歌在內，「生者のマーチ」。

另外我非常推薦「転がる岩、君に朝が降る」呢一首歌

另外恭喜My Hair is Bad 喺3月30同31號於武道館呢個日本Band仔聖地舉行單獨演出
特此送上31號嘅Setlist

1．アフターアワー
2．熱狂を終え
3．グッバイ・マイマリー
4．ドラマみたいだ
5．接吻とフレンド
6．最愛の果て
7．真赤
8．運命
9．悪い癖
10．彼氏として
11．卒業
12．復讐
13．クリサンセマム
14．ディアウェンディ
15．元彼氏として
16．燃える偉人たち
17．フロムナウオン
18．戦争を知らない大人たち
19．シャトルに乗って
20．幻
21．最近のこと
22．いつか結婚しても
23．告白
24．エゴイスト
（アンコール）
EN1．優しさの行方
EN2．月に群雲
（ダブルアンコール）
WEN1．夏が過ぎてく

消息來至rockin'on. com嘅報道

AKFG
尋日見到個MV終於開放日本以外地區好感動
另外Gotch單飛嘅歌都係好高質 (雖然大多唔係走J-rock路線 )
Taxi Driver

係，好估唔到 我心諗有冇眼花睇錯，點知
首Taxi Driver 係幾另類
近排仲出咗「Baby, Don't Cry」嘅MV

今年仲未揾到新嘢聽

搵list先發現最近無咩點聽J-rock
(近排發掘緊Indie Band)

GRAPEVINE應該無咩人聽過﹐但其他佢地都出道左好耐.....
個人覺得好易入口嘅J-Rock

夜の本気ダンス

有冇話聽開咩類型？

如果想睇一次live嘅話，近近地台灣Wake Up Festival 今年有請到，可以去睇下

我唔算聽得多呢隊，但首「WHERE?」係幾正

個intro 唔錯

- 近期出咗或將會出嘅碟 -
7/3 H.O.T - Nulbarich
14/3 KBB vol.1 - KANA-BOON
14/3 Reason of Black Color - 雨のパレード
28/3 魚図鑑 - サカナクション
28/3 BEST HIT AKG 2 - ASIAN KUNG-FU GENERATION
28/3 CHATMONCHY Tribute - チャットモンチー(又一隊band解散 )
18/4 君のために生きていくね - 踊ってばかりの国
25/4 二重螺旋のまさゆめ - Aqua Timez
25/4 オトノエ - 和楽器バンド
2/5 ODD FUTURE - UVERworld
9/5 わがまマニア - CHAI
16/5 げんきいっぱい - ヤバイTシャツ屋さん

25/4 2069 - uchuu,

睇過啦

之前都係聽碟，睇過fes同king place

上個月睇埋one-man 真係不得了

9/5 ICHIDAIJI - ポルカドットスティングレイ

SiM

我都想睇AKFG嘅one man
幾時會嚟香港

香港場最深刻係「Gunshots」

唔喺香港睇唔到

應該窄少少

主音個樣真係好惡魔feel

我覺得AKFG跳出海外機會都唔細
但香港真係有d難
前幾日sakanaction主唱山口一郎又開左ig live, 話有考慮海外場

AKFG之前20週年去南美
サカナクション 如果真係嚟，唔好Music Zone 真係太爛聲
但唔知連Music Zone 都爆唔爆到場